啲劇透撚真係好煩

有套鍾意嘅戲上映諗住開開心心欣賞下
點知畀啲劇透撚講曬啲重要劇情
個感覺真係好差
但對佢地一啲好處都冇
完全損人不利己

block 晒
唔回post

討論區同現實生活都有
有時真係避唔到